終年29歲丨日本女子組合「赤色公園」成員津野米咲 陳屍家中疑自殺

日本搖滾樂隊「赤色公園」結他手津野米咲於昨日被發現倒臥在東京杉並區的寓所中，在送院後證實死亡，終年29歲。津野是繼三浦春馬、竹內結子等多位藝人自殺後，再有圈中人懷疑自殺離世。

推

點解情願死都唔俾毒撚屌下先

點解2020....

之前已經有關根拓：